對大巴又唔得 對主攻又唔掂 咁你想典呀?

對38場哈姆太郎忽得全勝奪冠好無

如果係獌嘅話 應該護緊級

猁狗真係肉酸

系